一人一個詞語可以形容 泥菩薩探肛💬 依個高質會員

高質

感性

喜愛小動物(特別係狗)

完美

屌狗人妖

人妖

屌過狗

A0

屌你老母.

性侵犬隻

雲加

天賴

二五
叛徒

屌狗

收聲啦你

青頭

fuck dog hero

垃圾

走數

樓上三件盲反狗死全家

泥狗佢情聖黎
希望手足唔好再攻擊佢